====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Essayer aussi d ' intégrer prévision , négociation , programmation , non coupée de la réalisation planifiée par des décideurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

